求救！有冇人知道係邊度搵到佢？

小弟想知道下面篇嘢可以係邊本書搵得到？

右上角搵唔到咩

搵唔到

本書名叫Contemporary logistics
去返自己大學 library 嘅網度search online version 啦

推

兇

咪搞事